【蛇鼠一窩】連狗五毛集團結黨營私、禍害忠良；狐朋狗黨、不知愧恥

一堆五毛群妖亂舞
你連狗、望遠完全唔撚理不特止
竟然重要走去禍害忠良
打壓持劍衛道之士
繼續畀班五毛作威作福？
屌你老母，你一日唔正視呢個問題一日都繼續狙擊你

屌你老母大爛臭化屄
當初又話要脫離舊登
屌你老母而家又走黎欺壓會員、養虎為患
每次有時事帖就一堆五毛入黎鳩叫
你自己問心啦連狗
你知唔知醜啊，有無良心啊屌你老母
全部仆街冚家鏟啦

等睇五毛入嚟打卡

你睇下上面

使撚屈
有哂證據